公投：做毒撚定戴綠帽慘d

正評 ：過左30歲都無女溝慘D

負評 ：溝左條女4年戴綠帽收場慘D

點解你會覺得毒撚係慘而閣下又上緊連登

梗係連綠帽都冇資格戴既人慘啲
有綠帽戴既都唔會差得去邊

戴綠帽至少都中出過先LA

點解你會覺得樓主覺得毒撚係慘同埋連登係毒撚論壇

點解樓樓上你會覺得樓上都係毒撚而回呢個post就只有毒撚

毒撚慘d
同條女4年應該都中出咗唔少次
有乜咁慘